城市論壇: 填海

1.5鐘

明日大嶼填海造島 今天眾評施政報告"Lantau Tomorrow Vision" in 2018 Policy Address
14/10/2018 相片集相片集
凌嘉勤
規劃署前署長
LING Kar-kan
Former Director of Planning

劉振江
土地供應專責小組成員
LAU Chun-kong
Member, Task Force on Land Supply

黎廣德
公共專業聯盟政策召集人
Albert LAI Kwong-tak
Policy Committee Convenor,
The Professional Commons

任憲邦
守護大嶼聯盟成員
Tom YAM
Member, Save Lantau Alliance

麥萃才
香港浸會大學財務及決策系副教授
Billy MAK Sui-choi
Associate Professor,
Department of Finance and Decision Sciences,
HKBU

主持:蘇敬恆
地點:中環10號碼頭 Central Pier No.10
(1200-1330,31台直播)

聯絡: city_forum@rthk.hk

Tag: 城市論壇,蘇敬恆,多元聲音,Central Pier No.10,中環10號碼頭,任憲邦,凌嘉勤,劉振江,麥萃才,黎廣德

又講競爭力

要起商業大廈

天主教新民書院女女

同時間做咁多野,總成本
香港政府邊有咁多錢.?

又想鬧立法會.

講到自己救世界咁.

其實..........D 錢去邊?

棕地作業? 咪整車TIE 同回收場

送哂去大灣區啦屌你老田母

今日去左中.環...

今日好好笑.

叫人上山.........

水位上升.

香港論壇之友.

話以前都係填海..

沙田, 機場, 好似讀左文匯報.

波叔. 做左三千公.........

沙田荃灣, 東涌.

主持好中肯.

排除成本考慮..

讀得書多自然..

比中資公司CAP 七成.?

過去十年...工程合約........................

背後代言人.......小心比人告呀,姐姐.

核心商業區

係中環買樓. 三四萬一呎.....

唔係比小市民...買?

公屋喎?

安全問題.?

屌, 應該食住佢, D 公屋都唔係比香港人
比大陸人架.

阿婆讀稿.......

只係幾百億?

哇....

叫華仔上來講

明日水魚...笑左.

人仔變美金.?

買海沙........

無限量人仔.

諗住千億高鐵過左.

而家又來萬億既人工島.....

下次咪...............

有限期.

個島會沉降緊

有科學背後理據

三百蚊一呎既地而家變幾千蚊

屌, 土地收回條例,

政府估十三年, 查實可以快D

維園叔叔.

停綜媛

無糧出, 仲有咩話?

政府講七成起公屋.....

呃人架

97前.

650億儲備, 起千幾億.機場玫瑰園

當時中共政府....

文伯....

長毛左?

成日話少數人反對

查實有無做過調查架.